漫畫中智商最低既主角係邊個！

大雄?

係松田

阿爾敏
變超巨炸爆艾倫咁on9嘅事都做得出

金木研

一定係小智
見過既精靈都要用精靈圖鑑再睇一次

暴力左膠

路飛

驚觀眾唔記得

拾下拾下

小智唔係智商低
佢係仆街

一野炸鳩死救世主艾主席, 我當堂喊左

竟然有人記得呢套野

真係死左？？？？？？？？？？

孫悟空

一味只識變強變強

我屌你老母，前兩日開始追，岩岩睇到佢燒撚死左，仲睇到我呆撚左，你依加同我講佢未死

屌你老母，是尻旦kick 個post 都被劇透，防不勝防

小肛

puipui

世界圍撚住你轉㗎？

公主連結個主角, 直程係失智,連自理能力都無埋

你都on99 , 上個網屌下人洗唔洗考牌阿，洗唔洗做哂資格審查先決定到屌唔屌得

舊多上場說不定更有利

黑人王多啲

明白，屌你老母

關我撚事咩

Aqua 弱智

笨女孩個女主, 蠢得來仲要痴線，男主細個比人強吻

夜神月

你條賤種又劇透

關你撚事咩

痴撚線求其一個動物台po都有劇透

傻鳩

萊納巴睇曬漫畫?

幾好睇，有無得睇返？

係

你終於自由啦

萊納巴我掛住你

漫畫post 討論漫畫好正常姐

劇透師

團長巴

個個po都有賤種劇透 前個禮拜即刻睇晒漫畫

點解無桐人.jpg,呢種post一定第一頁有

三年又三年

路飛都唔上榜係咩玩法

屌你笑撚死我啲動畫黨唔想劇透就唔好出嚟啦

痴撚線咁劇透

終於有人講
雖然欣賞佢追求自由，但條友由童年到而家，心智成長係0，唔係弱智都唔知話佢咩好

佢燒到一pat嘢嗰話
都出咗咁耐
你屌人劇透做乜鳩

自此純白鎮無小朋友出到去精靈訓練員 第一關都打唔到

桐人

負皮左 好好反省下

佢最尾死埋就完美結局

孫悟空

講咗咁多位主角 都冇得同呢個比

圖都send撚錯 都唔知點幫你正皮

topic問漫畫唔通用動畫圖咩

神崎直

仆街小智
返去純白鎮都唔順便去探下大比鳥

goku

咩都俾你透晒

啱呀
屌你老母

路飛
越打越弱智，3年之後都冇成長過

再嘈打飛你

你個腦...

keroro

幾弱智先會諗一個要靠食人為生嘅種族想同人類和平共存

佢唔係低智商 係on99死左膠

係雙方唔用任何法寶下，全盛時期既胖虎同出木杉聯手可唔可以打敗大雄？

胖虎同出木杉既強處相信大家都知所以唔講

以下講下大雄既能力
神力：多啦A夢重129.3公斤，故事中大雄多次徒手抱，攬，推，甚至拖住多啦a夢飛奔

高速：多啦a夢最高速係129.3km/h , 大雄多次同多啦a夢逃跑時跑係多啦a夢前面，證明大雄奔跑既速度高於129.3km/h

神反應：劇場版敵人多次近距離向大雄開槍都避得過，反應能力比neo仲高(neo都中過一槍)

高速運算能力：有集多啦a夢同佢回到古代，當地人講出當時既距離計算單位，大雄立即可以將該單位轉換成公里並計出身處地方同自家既距離，而且玩花繩亦需要大腦運算同手腳協調能力，大雄只要係電視睇一次就可以立即模仿

神學習能力：上面提及過玩花繩…仲有無論多複雜既法寶，只要多啦A夢講解一次就能運用自如，甚至會改良用法令多啦a夢一吃一驚

神記憶：只要出現過既法寶，大雄都可以講出名稱同埋用法

高速回復能力：無論比狗咬，比人打，甚至高處墮下搞到遍地鱗傷，只要數分鐘就可以恢復，印象中大雄亦未出入過醫院

快速睡眠：唔駛多講，都市人羡慕既能力

總括以上能力，加上多次拯救地球，宇宙，大雄係最接近神既男人，究極胖虎同出木杉聯手有無一分既勝算？？

Dllm劇透咗

屌你老母

話埋俾你知
韓吉 番薯女都死鳩埋

已經追到最新果集啦，柒頭

米劇透啦

我屌你老母，岩岩開始追，岩岩睇到艾撚捨樹枝，仲睇到我呆撚左，你依加同我講阿爾敏燒撚死咗

屌你老母，是尻旦kick 個post 都被劇透，防不勝防

岩，但邊個係艾撚

艾倫係邊?
飛緊果個?

on9
你拎幾年前劇情屌人劇透？
你屌你老母臭閪呀？